收完爐過多幾日咪又要返工

唔好番呀笨

未收

中左金多寶就砍炮